英國master jj番到黎做咩好

岩岩係英國讀完undergrad + postgrad business related 科目 （利申：唔係全英頭10，大概係 10-20到）FG出黎應該叫幾多人工？同埋邊啲行業前景較好？